---
id: 108
title: Traveling Ke Bandung Rp.20.000
date: 2012-06-24T05:07:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2012/06/24/traveling-ke-bandung-rp-20-000/
permalink: /traveling-ke-bandung-rp-20-000/
nb_of_words:
  - "435"
categories:
  - Travel
---
<blockquote class="wp-block-quote">
  <p>
    kali ini lebih extrimm breww ke <strong>Bandung, </strong>tepatnya<strong>,</strong> di <strong>kawah putih</strong>, dengan modal Rp. 20.000 , dengan modall niat yang kuat dan nekad, &nbsp;
  </p>
  
  <cite>ngompreng</cite>
</blockquote>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/9ed5f-e60a7-foto-0157.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/9ed5f-e60a7-foto-0157.jpg?w=768" alt="Traveling Ke Bandung Rp.20.000 " data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

waaahh, keren gak brewww walau photo-nya pake **kamera sekunder**, cozzz **kamera primer** , battere **low**, maklummm jadi gambarnya kaya gituuu, nihhh personil yang ikut dalam , **organisasi omperengan tak bermodal**,



  * Zamzam Shantriikejam (Klaceroutsidertaubat)
  * Helmi Nafis Andriasmi Putra
  * Ilham Aziez
  * Threaufajuniar Killimstreatteam (Triaufajuniar)
  * Pradana Nax Mahesajenar
  * Weeldone Fauzy

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/45f2c-b1f5d-img0281a.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/45f2c-b1f5d-img0281a.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/36ec0-c7af7-img0183a.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/36ec0-c7af7-img0183a.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/6eb02-dd4fd-foto-0163.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/6eb02-dd4fd-foto-0163.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/9ed5f-e60a7-foto-0157.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/9ed5f-e60a7-foto-0157.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/d6ad8-e3f52-img0131a.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/d6ad8-e3f52-img0131a.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/2667a-f7901-foto-0158.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/2667a-f7901-foto-0158.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/06744-f5fd7-foto-0162.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/06744-f5fd7-foto-0162.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/1d067-fba61-img0184a.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/1d067-fba61-img0184a.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/76489-foto-0162.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/76489-foto-0162.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/bf66f-foto-0159.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/bf66f-foto-0159.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="http://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/ff1e0-foto-0195.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/0cf8e-foto-0195.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

Cuma 6 orang yang ikut bayangkan, makan cuma 2 kali mau berangkat, sama mau pulang udah gitu , di tinggal ama mobil kolbak di tengah hujan yang menuju kawah putih dengan senang hati, dia meninggalkan kita di tengah jalan dan membiarkan kita jalan, dengan penuh kekecewaan dan ,kesedihan, bayangkan kita semua harus berjalan 5 km dengan keadaan belum makan dan belum mandi, truss di tambah jalanan yang naik turun, yahhh, bisaa lhooo, bayangkan dengan hati dengan perasaan,yahhh,&nbsp; brewww mungkin itu dulu&nbsp;Maaf brewww, Video-nya lagi Di- upload jadi tunggu aja yahhhhh mungkin sekian dari kita semua,Wassalamu alaikum Wr, Wb&nbsp;